本癲狗今晚唸住坐大飛過挪威捉三文魚食，有冇人join

報名

直接係挪威等,OK?

衲dee

茶煲啦

John

依家喺流浮山出發跑緊去，挪威邊度集合

就咁話

向北游太平洋快啲
定向南極游快啲

北太平洋

我係陸路過來OK？（驚暈船浪🤢）

都ok既，唔係好遠姐，分分鐘你早到過我地